董玉娣2B班某同學 麻煩認領返你個白咭老母

順便幫佢戴返口罩
佢周圍“呵”人好口臭
我怕佢奶人鏡頭

董玉娣會否是手足

好似公園跳淫舞nana

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

兩個都傻西嚟

邊個同學個老母

董玉娣係學校名

佢個仔可以享受愉快既校園生活了

識位同學可以同佢講睇實d個老母

同學！！！！

麻煩帶返你老母睇獸醫啦

睇住個老母啦
把八婆音煩到

2B同學！！！！

好冇面。。。
我有個咁既老母死左佢好過

邊個同學嘅媽咪呀 唔講清楚啲 其他同學唔識架

你老母個閪陣臭味喺把含撚嘴度衝出黎啊

嘩個樣衰到

仲話做幼稚園老師？

董玉娣中學

你對得住當年企得好前講人話嘅 saya_shan 咩

現職寶田幼稚園教師

唔好做傻事

幫佢上返條狗帶同戴口罩就算

狗女是無辜的

...係咪輕度弱智

同學，睇到未？？？

幼稚園教師